民意撚收皮啦

到今日今日都仲唔知香港人最大特點係乜?
係隨機應變呀
隨機應變姐係咩
姐係習慣呀
鉛水可以慣 普教中可以慣
身邊普通話多過廣東話都可以慣
有咩唔可以慣呀
連Tear gas 開槍都慢慢慣緊
你睇下上環開36槍仲有幾多人講?
玩火點點點 整交通燈點點點 塞紅隧點點點
等多幾日啦 咪又係會慣

btw 認同某位連仔講做野要考慮市民感受
唔係講緊因為佢地而唔做某啲野
係起碼都要比返啲基本尊重人
我地係一條team 唔洗屌嚟屌去

推

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

估埋其他啦